黑幇內訌 4人覆卓40 人，對家3傷，自己一件柀擒行刑式家法

勇武定on 9

覺得好勇武

每人打十個！

幫呀支那豬

佢當自己拍緊古惑仔
定玩緊三國無雙？

元朗區樓價又跌啦

因碰撞問題

點樣行刑式法

Sor ar 屌，開緊車㩒錯

切吓手斬吓腳咁

生死可相從

夠你哋支那仔係香港打殘體字勇武？

反而覺得醫生好慘
要救4個
交稅就係救呢d人

行刑式都片唔死仲話40人

先得過40人

乜依排咁多黑社會新聞 早幾年前都無咁誇張